係咪已經冇野可以救到畫畫ig啲抄襲風氣

前提post
（多圖）而家啲畫畫ig好撚好賺

之前已經有人放過writebymymind嘅抄畫ig上黎公審，諗住推到佢del ac啦，點知佢都仲係好開心咁繼續佢嘅”事業”之餘仲串9連登仔

今日ig story仲厚面皮話creative_6ix多次抄佢唔認
我心諗，乜你都知抄係唔啱？你啲畫都係抄番黎，有乜資格話人抄你？

睇到真係好嬲，好似乜都停止唔到呢啲網絡小偷咁 一個抄一個抄一抄一個......

啲咁嘅野係咪真係有人買

佢好多小學雞fans 啲格仔好好賺

D字好撚肉酸

都要抄上抄

手字咁柒都有人買真心服左

抄上抄